ad block定chrome有問題?

用chrome上網會斷線
但熄ad block又冇事
有冇手足有同樣問題

以為得我有事
入某個網就成個chrome都上唔到網
原來係adblock問題

推俾其他人知

等出 chrome 71

我都係咁, 要關左佢再開過先冇問題

似乎係asus merlin嘅router裝adblock最好，一次全屋搞掂

利申: 冇用adblock

以為電腦中毒
近排成日斷

以為得我有事
同時開緊incognito mode嘅window就上到，所以都幾肯定係關ad block事

今日都未解決到
但點解好似個個都冇事

無事喎